好凍呀

各位凍嘅話記住著多件衫 唔好冷親呀

閱

廢j,咁都凍